梓樂案想尋人

梓樂案 尋證人🙏🏻🙏🏻🙏🏻 幫手spread

尋人

Push

推

Tui

仲有個攞縮骨遮嘅男子

PISH

搵到一個

周梓樂死因研訊︱周父呼籲見效 多次現身現場少年已錄取口供

push

推推推

Post入邊仲有手足上庭時間表架
聽日可唔可以抽一抽時間去聽審同送車

tui

推！！！！！！

尋人

===============

大家請 click入去睇分析

領展cctv疑似影到周同學跌落黎嘅一刻
以及相關嘅假設，分析和跟進

周同學跌落樓的姿勢

#254 回覆

係1:39:50開始睇手足嘅分析

推！

推推推推推

pppp

推，傳開

你喺邊？求下你出嚟啦

keep pushing

希望你地肯出黎

好人一世平安

推啦屌你地

Up

PUSH

Pushh

Pushhhhh

?? 有冇片？點解係佢？

#drum#pi

不要讓真相沉沒

搵我？

呢幾位有冇搵周爸爸？

影唔影到滑板男拎咩滑板

push!!!

推上去啊！

Pushhhh

呢個好撚緊要啦屌

推爆佢

好老實佢呢排靜左好多唔知做乜有少少擔心

有冇人識

捱

推推推推推推推

搵人呀！

咁多follower都冇人搵到？

Push push

識人？

1同3有出現法庭上，2唔肯定

超過70名手足明日於各區法院提堂

尋人

領展cctv疑似影到周同學跌落黎嘅一刻以及相關嘅假設，分析和跟進

周梓樂墜樓案有目擊市民？

——————————————————
今日周梓樂死因庭個17歲中學生同我出嚟！

#周梓樂死因研訊 第9日
義務急救員即場判斷傷勢 官代父母感謝並讚：你嘅急救經驗同急症室醫生無分別

為梓樂急救的義務急救員、17歲就讀中六的曾朗軒供稱，曾追問梓樂受傷經過，當時有街坊稱：「好似係避催淚彈」。他檢查下半身傷勢，發現周有失禁，認為與盤骨骨折有關，其後摸到他盤骨骨折，右肋骨亦有「凸缺」及骨折，且有氣胸。高官問他急救知識從何學習，曾稱「理論喺急救課程學，實際上摸骨折就喺公眾活動」。曾又仔細解釋傷勢，高官聽後驚訝，並稱讚：「你所受嘅急救經驗同醫院急症室醫生無分別，你將來可能考慮吓做醫生」。高官同時感謝曾朗軒：「我代梓樂爸爸媽媽多謝你，你當時照顧得梓樂好好」。

17歲義務急救員與周爸爸搭膊頭步出庭外：希望可以扶持吓佢

義務急救員握梓樂手予支持 稱警叫人離開屬「言語上阻礙救援」遭質問

停車場抹車職員見兩青年「呆咗」望地上傷者 曾彎低腰及叫喚

三個都有上庭啊

唔識 但佢之前好興唱cover係咁俾人share而家靜左好多

希望大家平安

好驚係班狗一早搵到佢 然後.....

邊日上？

市緊邊個

Bad boy

街坊淨係上咗蒙生咋喎
我講緊張圖黃色highlight嗰到

街坊既話就未有消息

越高調越安全

睇完相關報導,曱甴想將謀殺周梓樂件事推去消防救護度,製造無阻救援,無子彈射中嘅假像

尚十人

Push多下

pish

呢d Mk 講野點會信得過呀

0701之後無出post以前半夜會開佢啲唱歌片

幫幫手

要人

pusg

某個"專業人士"屌個17歲幫梓樂嘅FA

呢啲人多謝都無句仲咁串，多謝朗軒